%@metapost:4droitesexo45.mp
%@Auteur:Thierry Gauvin\par
\begin{minipage}{13cm}
{\em Le triangle $ABC$ est \underline{isocèle} en $B$.} Complète les phrases suivantes :
\begin{enumerate}[label=$\star$]
	\item Le centre du cercle circonscrit au triangle $ABC$ est \dotfill
	\item Le centre du cercle inscrit au triangle $ABC$ est \dotfill
	\item L'orthocentre du triangle $ABC$ est \dotfill
	\item Le centre de gravité du triangle $ABC$ est \dotfill
	\item Le rayon du cercle circonscrit au triangle $ABC$ est
          \dotfill, \dotfill ou \dotfill
	\item Un rayon du cercle inscrit au triangle $ABC$ est \dotfill
	\item La distance du point $S$ à la droite $(BC)$ est \dotfill
	\item La distance du point $S$ à la droite $(AC)$ est \dotfill
	\item La distance du point $M$ à la droite $(AB)$ est \dotfill
	\item La distance du point $L$ à la droite $(BC)$ est \dotfill
\end{enumerate}
\end{minipage}
\begin{minipage}{5cm}
\includegraphics{4droitesexo45-1}
\end{minipage}